林宥嘉最正翻唱係邊首？

近排好hit既：

成全

突然想起你
經典翻唱：

我愛的人

你是我的眼
當然佢自己既歌都好正
殘酷月光 想自由 伯樂

成全 for sure
全世界誰傾聽你都好正
不過會愈聽愈抑鬱

呢首都好正
有冇連登仔聽過？

成全

佢把聲唱呢類歌係有少少憂鬱

成全真心冇得輸
同原唱個版本差好遠
原唱係唱出睇開左嘅感覺，好輕快
但yoga唱嘅係好不捨但仍然要放手
聽到好心酸
"我對你付出的青春這麼多年
換來了一句謝謝你的成全... "
loop左好多次都覺得好正

最鐘意我愛的人 但joox要vip

突然想起你

都正

依首算hit吧

好似冇咩人聽過
不過我最愛

講真，聽唔慣原版嗰種感覺

浪費

係 因為我係聽yoga唱先，之後聽返原唱就覺得好怪，格格不入咁

成全完全係變咗做自己既學

屌再加埋本身yoga好頹既咬字，完全唱曬嗰種怨婦feel出黎

我list嗰4首都有好多人以為yoga就係原唱

成全 世界第一

雨和眼淚

呢首正到hihi

成全 尤其係聽左原唱再比對返
原唱聽完第一段副歌已經忍唔住熄左 覺得個編曲太奇怪

點解Spotify 無咗壞與更壞隻碟

分別的確幾大，完全係兩個曲風咁濟

識貨 仲有首 世界 ，第一個音樂會聽到喊左出黎

yoga嗰感覺係係退出嗰個人心裡面嗰種乸住乸住，但欲哭無淚嘅痛，聽完直情感同身受
原唱個感覺係輕鬆到一個點，聽完只係覺得邊有人可以做得到，好不符合現實

唔知點解覺得原版個感覺係輕鬆到可以跳住唱

成個意境完全唔合邏輯
btw，我都係呢幾個月聽完成全先開始接觸多啲yoga嘅歌，發覺好多都好好聽 以前淨係識聽說謊同我愛的人

佢carry到好多曲風

躺著你的衣櫃

天天想你。。。。。。。。

屌垃圾youtube 廣告中伏
呢首至係

一定係成全 諗都唔洗諗

成全 沒有之一

沒用的傘

終於有人講yoga

背影

佢自己既歌就好鍾意勉強幸福同浪費
做兵既時候聽

唔明依首點解唔拍mv?

佢唱呢首歌呢個VERSION係最正!

講低音 林宥嘉最近有首歌叫脆弱一分鐘都好好聽 雖然唔係番唱

懸崖

點解無人講天真有邪 雖然唔係翻唱

識唱歌？除咗痴gem上位仲有咩代表作

調轉咗？

Last order都ok

看著你和他 走到我面前

成全真係好出名

成全邊有得輸

鍾意綺貞版本多啲

我愛的人 唔係最好聽，但係我由超級星光大道一聽已經愛上佢嘅歌
鍾意沒用的傘

翻唱不知所謂都好正

我愛林宥嘉！！！！！！！！！！！！

Yoga 唱歌好有個人特色

D 毒撚兵歌好屈

把聲同咬字邊有得輸，只此一家

天天想你係首歌本身就好正
個個正常嘅歌手翻唱都好正

我愛的人

想自由

我覺得佢唱我難過好聽過5566

舞孃同沒用的傘

見到個post就諗起成全

成全太屈，同埋通常啲人如果本身未聽過都會接受唔到原版嗰種style

你把我灌醉
無人提？

成全 for sure

有無清聽「愛錯」

翻唱最經典一定係 我愛的人
仲有你是我的眼同成全❤️

佢自己嘅歌全部都咁正!!
我就大愛今日營業中呢個專輯
仲有心酸係我嘅飲歌❤️

利申 我係宥嘉老婆 快啲嗌我林太

有!!!!!!

收啦問過我未

呢首正呀
以前唱k成日唱

佢唱突然好想你真係令人想喊

成全

聽到想喊

舞孃

呢度
同場原唱都服咗佢

成全真係聽到個人震曬

誰在乎

擁有都好正

莫文蔚首愛 星光大道果陣翻唱已經好正

如果沒有遇見你 我將會是在哪裡

羅密歐與茱麗葉

你快樂所以我快樂
懸崖
沒用的傘
我難過
下刪一百首

係
yoga唱到個種感覺
呢排瘋狂loop呢首同已經敢想你

10個有9個都話原唱唔知做乜9

個人覺得好過山🐔版

睇到個post忍唔住又要開成全黎聽

成全翻唱果時就係我失戀果期、個feel仲要啱到